以為今日係星期五

你壞咗

整返好我

壞得不能再壞

拎去回收

🚬🚬🚬你太壞

我唔食煙

禾刀吾食

平時邊到食女?

good

咩料